聯署告急！唔夠24個鐘 只差20000個名！

取消強國係2022年冬季奧運既資助！

取消強國稅務優惠

屌自膠
原來係28號 仲有十日
不過都要推推佢

推

仲差咁多人？推

Push

呃人入黎簽都好 香港人好中意最後一刻先簽

簽左好耐啦
點解今次簽咁耐都未夠數？
屋企3個都簽晒

好奇怪！簽完confirm唔到無反應

just signed

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

Beijing 2022 Winter Olympics Corporate Sponsors Don't Deserve Tax Benefits—So Don't Help Them Fund CCP Propaganda Again!

thank you for your information

想提下唔好去銅鑼灣人血宵
見到d咁既野果然係係藍尸開既人血宵，完全冇監管啲檔，水貨化妝品都賣得,喺黃Tg group 度夠膽賣水貨化妝品我真係第一次見唔係以為（自稱）黃色就咩都做得啱呀

steve寫話捐錢都好信，到時唔捐邊又好似果80萬咁落咗格，好似佢啲卡game咁成年幾都唔發貨而且佢都係寫捐612呢d大路，不如自己捐咗佢算，咁多黃年宵唔一定要去呢個，唔該大家唔好貪方便
味見過邊間黃店咁大口氣用手足價三個字，龍門渣哥做咁多野都唔叫自己良店仲要同出邊個價冇分別咁咪即係普通做生意，用咩鬼手足價
水貨化妝品都當黃店咁金鋪都得啦邊度黃啊企開啲啊

擺明有人整停咗

push

講咗咁耐都係告緊急

tuiiii